水炮車去睴明邨途中！

source？

咁近 5分鐘都唔洗就到

tg

銳武都去緊

大量防暴落地

立場live

唔出奇，咁近PTU基地

手足散喇 咁嘅環境

救樓主老母

真手足要散
留返藍屍守就得

黑警宣布開始清場

推藍絲做Condom得了

國共合作,抗日戰爭

依個政府剩係識滅聲

幫藍屍漂黃

手足咪理藍絲啦

對藍絲點會重手

各位小心

我親眼見到係大埔公路上

叫人散嗰d全部block

笑撚死

而家就話 明白大家訴求 唔會阻止居民表達

屌你 5大訴求唔撚係訴求 就要打 要殺 要鎖?